TESLA 日租500

Car share 10AM-6PM
官方
😨

source

WEB 上CARSHARE 第一頁就有

行行下有野壞點算

官方唔會咁玩野掛
500+保險租一日， 又唔洗油錢， 好似幾抵屌

$500感受一日都ok抵屌

AGGER 我都係咁諗
搵埋FD 夾

邊到拎車還車？

幾抵玩bo

要唔要入返滿電俾返佢？
要既話就真係攞黎搞

鎖速最多100

拎個陣得50% 電都已經無瘾

咁都要夾 自己爽得啦

租嚟做uber會唔會好過渣的士呢？
又唔洗打返氣

電唔洗咁同我地計下麻。。。話哂佢地自己官方有SUPER CHARGE
6點交車佢地叉一晚咩都叉完LA

咁慘。。。真定假呀

抵玩喎

0-100

玩鎖速咁租黎無咩意思喎

仲未計保險 買埋單最少七百幾蚊

七百幾我想試crown comfort多d

都幾正
咁既時間明顯係返緊工
每日袋500 一個月都皮幾

得一架？

幫佢供車